[災後救援] 動物收容所義工召集

RCAP拯救遺棄寵物中心因為打風水浸，場內幾百隻狗受影響，幸運地場內的水已經退了。現需要大量義工及舊毛巾替毛孩冲涼，否則會有皮膚病。

有興趣做義工可pm或留tg，會約埋喺西鐵站一齊去，無經驗唔緊要，大家請有心理準備，路封左，車行不到，要步行入，感謝

地點：流浮山上白泥31 號

推

聽日得

今日射左波 可以

走啦屌你老母

好似已經夠人手 仲有無其他狗場要幫手